回憶丁丁

前排去左人地個音樂會
係新蒲崗
香港D工廈其實都幾精彩
又party room 又cafe ....
不過夜晚都係有D驚

成日覺得工廈好X。。。。

其實係咪真係有人可以見到
I mean 開左眼